究竟聽日係點

係同612一樣頭班車出，地點一樣？
定係點，依家資訊好亂

致70後

好有同感

推

我都唔知，照去，幫手放消息上嚟都好

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

政總 一去到有人架啦

好，八九點左右到？

基本原則：
日頭先去「示威」，夜晚就和理非

我個人意見：
1.）敵不動，我不動
政府暫緩可能係十日八日，但亦都有可能係十個月八個月，參考2014雨革，佔領冇乜可能維持到咁耐，不如大家先休息一下，等他朝政府真係想再推出，泛民議員一定會事先被通知，佢哋會再發動群眾運動，到時再出手都未遲
（呢個亦都可以視為解決成個問題嘅方法）

2.）都係嗰句，「一個冇人冇會開嘅立法會你衝嚟有乜意義姐？」雖然呢句係由一哥講出嚟但我覺得係有道理，值得花時間諗下

我係唔想再有義士要白白犧牲，大家呢排受過太多肉體同精神上嘅傷害啦，我希望大家可以休息返陣，當前局勢下我希望「留得青山在」係最好嘅結局

早D 而家已經有人留守